清明節可唔可以扑野

今晚女朋友黎過夜
但清明扑野會唔會比祖先睇住
要唔要裝d香比佢
等我食女時佢又有香食

On9

如果有兩間戲院免費播片，一間淨係有得睇，一間有得睇得來仲有爆谷送，你會去邊間？

定係宜家叫女朋友摺定d紙囡囡公仔
燒比佢地玩
等佢地唔好搞我

清明節可以去叫雞

屌

高質

諗諗下d祖先睇住
真係未必扯得起

屌今晚都係乖乖地算
過左12點先算

祖先都想有個好新袍既